領養咗隻狗 我姓黃 改咩名好？

想個名有型D 威D 疊馬D

推

黃狗

比D創意

黄炳強

黃家強

黃君堯

唐狗 女仔

黃狗強

黃sir

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

黃汪旺汪旺

黃絲

黃豆咁大粒

黃衛兵

叫 我姓黃

黃錦新

黃登仔

黃錦燊

點解你領養咗隻狗之後自己要改名？

黃松

韭黃

大隻嘅就叫黃大狗
細隻嘅就叫黃細狗

呀sir